如果唔理kepa照㩒埋number牌 咁又有無得唔走？

呢閪你照㩒牌囉
屌你個沙利自己都㩒唔撚住kepa真係自己攞黎柒

跟住Kepa坐喺到瀨死唔走佔領溫布萊

有人POST左相
原來牌都舉左 佢自己唔肯走

咁撚大獲

要call 看更

睇咁耐波第一次見

相plz 咁球證on9 應該畀紅牌畀kepa

相呢

痴撚線 卡巴叔好慘

卡巴勁無面

其實如果煙鏟堅持要換佢，佢又死都唔走，球證有無得比紅牌佢？

有

換人行太慢都黃 唔撚走可紅 干擾球賽進行

其實舉牌個下係補時定換人
換人應該會show埋13號

咁又真係唔知

補時3分鐘啊

加時下半場補時係3分鐘

有啲賽事 冇筆直 用啲細牌
係舉完換出球員號碼 再舉換入球員

佢明顯有4個數字位喎

有人貼左球例 話唔肯走就繼續踢 換人唔成立喎

咁真係唔知
掛住食花生睇煙sir走人 冇留意到依啲位

重賽OK?

屌你老母咪咁撚老套啦，補時三分鐘呀你老母

你啱架 細牌 係換出 紅色1號 之後先show換入綠色號碼 d人盲撐都唔知做乜鳩 不嬲球員意願都唔係換人考慮 咁要個教頭黎拓？ 世三一路射波一路換人諗戰術好唔好